amazon同Walmart買驚 會唔會無中文

平好撚多又免運費
但應該無字幕？
call of baby 300hk唔洗
switch 數瑪暴龍2合1 320

Walmart仲有貨咩？我禁入去全部都話冇

Switch game跟主機語言

19.99 好抵

冇中文咪當學英文

唔係所有歐美版game一定有中文嫁
eg 戰場女武神4